I. Giới thiệu 

A. Mục đích và nội dung bài viết 
B. Tầm quan trọng của việc hiểu về thuộc tính của Transaction trong Spring

II. Propagation trong Transaction 

A. Định nghĩa và mục đích của Propagation 
B. Các mức độ truyền bá giao dịch trong Spring 
C. Ví dụ minh họa 
D. Ưu điểm, nhược điểm

III. Isolation trong Transaction 

A. Định nghĩa và mục đích của Isolation 
B. Các mức độ cô lập giao dịch trong Spring 
C. Ví dụ minh họa 
D. Ưu điểm, nhược điểm

IV. Timeout trong Transaction 

A. Định nghĩa và mục đích của Timeout 
B. Cách thức thiết lập thời gian chờ trong Transaction 
C. Ví dụ minh họa 
D. Ưu điểm, nhược điểm

V. Read-only transactions 

A. Định nghĩa và mục đích của Read-only transactions 
B. Đặc điểm của Read-only transactions 
C. Ví dụ minh họa 
D. Ưu điểm, nhược điểm

VI. Ứng dụng và giải quyết vấn đề trong thực tế 

A. Phân tích các vấn đề, khó khăn thường gặp 
B. Cách thức giải quyết và ứng dụng các thuộc tính của Transaction

VII. Kết luận A. Tóm tắt các nội dung chính đã trình bày B. Gợi ý về hướng nghiên cứu và ứng dụng trong tương lai